30秒狂出221拳9歲妹赤手打穿房門

小孩子發脾氣非同小可，隨時亂扔東西或故意塗花牆壁等，然而哈薩克這名9歲小女孩更加惹不得，因為熱愛拳擊的她雖年紀輕輕，拳速及拳重已不可小覷，更赤手空拳打穿過自己的睡房門。

9歲女孩薩德瓦卡索夫（Evnika Sadvakasov）被譽為「拳擊神童」，小小手臂有著結實的肌肉，在教練父親魯斯塔姆（Rustam）的訓練下，上月曾在俄羅斯一個電視節目中，表演在30秒內打出221拳的驚人紀錄。

父親日前上載女兒在房內練拳的短片，可見她在一輪快拳熱身後，不斷狂轟睡房門，結果轟出一個大洞。雖然雙手都打到發紅，但她似乎一點也不覺得痛，再慢慢收拾被她打到掉下的地球儀、拳套等雜物。

魯斯塔姆表示：「自從我們允許女兒可以破壞房間內任何東西，及赤手空拳打穿大門後，她在學校的表現明顯有進步。」他指家中早有規例，容許孩子在牆壁上塗鴉或做任何事，但只限空手，不能使用任何工具。

他坦言女兒可以赤手空拳打穿房門，令他也相當驚訝，而隨著女兒一直長大，出拳力道也越來越大。他說笑稱：「如果你想測試門的強度，可以找薩德瓦卡索夫！」

英國《每日鏡報》

修道船

修道船再世

留名不留情

三十秒得個二百幾拳

唔否認佢拳速同拳重係幾勁
但今次好明顯係房門虧

9秒100拳 同30秒221拳

修道船 完

星矢個女

オラオラオラオラオラオラ

係咪假新聞 片呢

篤篤篤 篤篤篤

笑左好煩

比佢幫手打飛機會點

葉問 有冇佢咁快

我諗真正有效既應該係200拳以下
因為一開頭佢有d拳冇伸直所以好快收拳

試下實木門先講啦

後面明顯痛爆

打丁

Vivid

修道船: 9秒100拳
俄羅斯女神童: 30秒221拳

問: 女神童在9秒內能打出多少拳

答:
9/30 x 221 = 67拳 (原為66.3拳, 故取整數)
因為修道船能在9秒內打出100拳
所以, 100-67=33

因此, 俄羅斯女神童在9秒戰內敗給修道船33拳

我想知佢點唔用工具而塗鴉

自己既血

實戰二千次